<比悲傷更悲傷的故事>入面個Bonnie嘅MV真係有

真係將永遠改做下輩子
作詞係Cream

K & Cream